[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5488)

我

我我我

日乙入未

報分app最近虧虧地

三星贏盤可以嗎？

降班啦

批准

8

yeah

咪再刷角啦

屌2:1

閪魚 金崎夢生

心跳 甲府入波未

泰加特夠料出歐洲二線搵食
留係亞洲浪費左

西鯨入未

天雞1:0

屌你首爾玩鳩我

甲府反擊垃圾到你

甲府奇蹟大波得唔得

地府

天鵝！

心跳求走盤

快手入多兩粒

3場主

2020仲買心跳

地府追和未

甲府

首爾咪撚玩

屌
甲府含撚左
cup 呀唔該

知錯了

呢句2019睇到2020

2:1

我錯

傻鳩仲買心跳抵輸喇

甲府咁樣og

NBA!!!!!! 再黎多球

1-1

1:1

甲府‼️‼️‼️

地府1:1

天鵝首爾2隊弱智閪

名古角大？

鯨魚半2全2撚狗？

哇假撚到

嚇死人咩甲府

甲府og完
天我再送禮

秒兩球

甲府大波未

漢城入波未呀屌

屌 首爾咁快比人追返

天鵝-2
心跳-3c

閪鯨俾多粒

新瀉後場 轉邊
畀地府周撚到

心跳個泰仔前鋒鄧達智

地府差啲又入
上呀 食撚埋佢個全格

心跳入未

比人入

首爾我屌你老母

鯨 456未

心跳3rd

首爾天鵝屌哂你地老母

好彩飛撚左
有位巴打提我買首爾要驗腦

心跳半場都過唔到

過關 入球大細
3X1 星期六 1 名古屋鯨魚 (主) 對 清水心跳 (客)
大 [3.5 球] @ 2.15
星期六 2 新潟天鵝 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [3.5 球] @ 4.00
星期六 3 水原藍翼 (主) 對 FC首爾 (客)
大 [3.5 球] @ 3.70
又豬

心跳都幾撚癲 輸緊兩粒 禁制想攻 但成班仲係縮晒係後面 前面長期得兩條友

唔係半2全2咁老土呀

請問係咪有職乞名單？ 上面有無夜曲個名？
唔該手足

清水 之前連開5 個盤
之後又連輸返5 個盤

甲府cup埋ok?

12cccc,差1c

鯨魚9.5細點頂

首爾護到級唔想踢

心跳-2c
甲府-2球
開到都派200

有人貼9.5B真飛就頂到

鯨刷完未

lm

Lm

LM

首生追
西魚入多2粒

唔洗頂啦

相馬刷角機

天我快D開大

甲府三格角goalllll

我鯨

我魚!!!!!

屌你老尾三星又冰30分鐘c

3-0

痴線 又有角 10
即場冇野好買

OK

鯨大
我鯨

西魚入多粒
首2追和

4-0 未 快

心跳手足無曬心跳

心跳真係神隊黎追對家永遠唔會令你失望

3：0可以買角細
劇本攻到3球妹波

屌你老母 心跳又輸角又輸波

唔買鯨 都唔會買心跳啦

成個月冇贏個

屌 垃圾泡菜

甲府呢

真... 冇左成皮

地府2閘廢撚到
係咁被人爆邊落底出波

甲府下半場2球
撚哂半大全大

甲府入多粒

心跳10.5s頂到完場....

全大仲未叫到 屌

鯨魚入多粒好冇

唔好

甲府半全大只是傳說

屌你老母 3串1 斷心跳

地府全格快GOALLLLLLLLLLLLL

甲府-11111g

天鵝仲有一球

甲府一球 鯨魚兩球有冇機

Support

首爾入返粒追和pls

算啦放棄咗

西鯨入一粒
甲府入一粒
首爾入一粒

3.5s頂到完ok?

心跳唔刷角 點入波

-2ccccc

屌你地府㩒爆平安鐘

韓狗又停撚晒角

地府快GOALLLLL

首爾快追和

傻閪心跳刷角入啦

魚11C

天鵝咪撚狗啦

天餓2:1

地府求半望全

鯨魚清水入一粒pls

心跳又封咩

天鵝神龍

封角

爆... 一場輸死

地府贏埋佢啦

好撚多機會
但係對面神救左兩球

天鵝

封盤

心跳ng

買左天鵝既師兄一人半格好唔好先

心跳ng 等收$

唔得，地府全格

大波

大波！

3-1 心跳

入了

31 3.5大

Diu

鯨魚3.5 cashed

3.5大

哇閪鯨頂撚住呀大哥

劇本波

果然西魚點都要失一球

心跳埸埸臨尾入波

Goal

爆完我10c就停 賤到

會3-3

首2呢屌入一粒
甲府入一粒

甲府鯨魚各一球得唔得

Dllm

幾多角now

爆我9.5s 咪又係還返俾我

賤種3星冰撚左45分鐘

上星期對西鑽都係

地府風林 又1-1完
神隊

屌你完場先入有閪用

甲府1-2

垃圾首2死左去嗌

奇蹟呢

甲府風林必細

清水成隊醒左咁

死傻閪首爾仲要輸多粒 屌你老母

甲府風林仲入到2球 我派500都得
1-1大師 我屌你老母

臭西

咁3:2 未

日假早場真係派錢咁派

正仆街

心跳3:2得唔得弓

補幾...

心跳比多1c我

C?

甲府大波我奶盧覓雪個西

屌你又四球，爆左
仆街心跳入乜

補幾心跳

13c未

差D

dllm 地府on9 唔信隊友
進攻變輸角球

5

4:1 ok?

心跳差啲2:3

補時2秒2粒

唔要差啲

3-1完啦
利申天能人

心跳臨尾爆

地府比多粒啦屌你老母

仆街心跳 屌你老母

中

心跳比多1C得唔得

心跳快啲入多粒啦

下場

地府輸埋 我都派100
屌你老母垃圾隊
3.5差呢場

嘩 心跳中柱

甲府定天鵝都好 入多球啦屌

14c!

天鵝求你絕殺大波

32未

痴線 爆哂C 估唔到
咁都要輸返750

咁都要輸1000

13c 未

地府風林已經係地府點落地獄

走盤未

絕佢老母個殺啦

角大日

屌你老母臭閪

6k飛 地府風林我屌你老母

屌你，仲未完，補到入？

下盤cashed

唔是下盤？

補到入未

報假呀屌你

盤己穿

甲府+0.5 cashed

4.5s

屌你 3比0都頂唔住

買左11.5S 90分鐘12c
想喊

又冇心跳 唉

Dllm 甲付又細

on9 天我換左個白皮豬外援入黎
腳腳波比佢掂完都唔順 幾多球波係比佢搞到個攻勢慢晒
2.5b

場場都和

條3串一就係差佢果一球

又中1針1

呢場都好難有心跳wor

場場1-1撚狗

你必細

水原隊廢隊都入到4球
地府風林真係好垃圾

3比1

好彩分開買 仲有少少心跳

又事後

Lm

無綁轉數快 輸少300

西鯨3goal gel

中晒10 1 100

I

最撚仆街係全場hea 踢
Last 先出力
最尾一腳差D入埋變中柱

就係你條撚樣

西鯨11定12角 出面睇11

12

你賭出面？

好

有冇艇仔可以pm我

@starrynight1080

死都要中個最低賠率

鯨魚到底幾c

佢係球場出面

點解次次都係咁

睇live 12C 喎
點解google寫11C
11C 都好 利申：11.5S

你買左咩

bet365
12c

今日五點試下出兩場水

點解仲未派錢

12s 見佢未派 出面又好似唔同

Dllm係都要開個9倍

同問

係咪場波太撚假
盤都未仲派錢

以為我hand機

韓假?
韓假不嬲耐

韓假完場後3個鐘
日職完場15分鐘 好似

日假

輸左3比0波膽真係好唔服氣

q

祝中 睇落尾2關最危

500k計劃-470k

尊重

Master g今日買乜
破燈未

鬧到

成日唔見masterg?

仲唔撚派日假
阻撚住我屌紅鑽

攪撚到 入撚曬腦 dllm

關心你先 仲未針咩 尋晚又話柯煙又剩

呢鋪我撐你呀 洗唔洗我幫你立即屌佢老母？

睇好橫濱下盤 神船上盤
中左再出

有性愛

話時話唔見性愛嘅？

收倒風你做左波台風紀 邊個敢唔愛你

俾返幾場你 血鑽不死雀

閪魚幾角完 仲未派角嘅

西魚仲未派

派咗盤

派ed 12c

今日啲波好似幾正路

有冇交嗌？

已派12c

屌你老母

屌你呀揸波狗

又想攪鳩我？

收錢了

想要水

你老母 嬲屌？

上面比了

FC 首爾仲未派

3注單頭贏得3k

無即場 最少3粒鐘

明白
一陣點樣部署？

有冇水

想要閪鑽

隻船終於轉盤

點部署

紅鑽同不死鳥點睇

買得過

閪鑽2.5大開硬架？得個1.4

回左1.57

幾時開過1.4

北海道反到底未

冇左極寒主場點踢要神船弓

今場反

屌 輸撚到腦震盪 閪船

是日心水
浦和大波
德島大波
北海道半一盤
有無同路

1.38啦

船兩個停賽

琴日見你中川迪加法包
勁
但浦和大波無肉食 定3.5?

上盤瘋 中晒派300

神船平半轉半1

lmlm

德島大波回到傻喎

有落飛無窮人

西鑽穩了

西鑽德島回到上太空

try try安陽［0］

ok屙煙了

聽講外賣唔夠黑單做 俾佢做低左
黑單獨大

Rich

黑單勁到 做埋大莊了

做咩姐

Me

科隆咩事大回飛 變埋平手盤

幾時派彩呀屌

紅鑽半大ok?

西鑽回上天了

買3場 3場都回到仆街..屌

科隆你又累我輸波啦.gif

ok

做黑單哥跟班？

睇好閪鑽贏一粒

韓職要3個鐘？

黑單缺唔缺人？我好打得

第一次賭？

完場後三個鐘係基本

鑽

搞乜撚嘢
紅鑽回到咁

波post 外賣仔越嚟越多

屌... 神船咁遲先轉盤

唔轉0.5
唔比人買西鑽未出聲囉

西鑽出面半一回到半粒

點解性愛走左？

去左邊

一定中 浦和紅鑽

要對閪鑽有信念 穿硬盤

乜撚野貝賽聯啊屌

人都去左。。。重問

我5串1
名古半大
水原角細

#402

三場客 gogo

無大蛇帶領？波po24

fuc you

今朝跟 830中咗

OK要對G蛇有信念

咁嘅閪盤係咪又嚟半格

今朝就係睇唔透買左大波波

都話V３嬴硬

齊中OK?

真係唔知

轉得平半都鬼鬼地
反觀北海道轉半一抵買

3歲以下 1打10咁上下

主其他

想買侵侵連任 外賣有無得落單??

性愛係咪雲巴
成日分唔到

請大家繼續支持馬會

By 馬會Fansclub主席

做咩成日老吹

紅鑽可以穿盤

我係美國佬既話 真係2個都唔撚投

不了 哩個臭閪女人 閪水都干哂仲逼班同事對住佢打飛機話佢做得好

都無比人拉過

做 快請

鬥氣跟咗MG買閪鑽想驗腦

半大上車！！！！！！！

已買主其他 等收錢

求其買算

2.26半一都想開到

敏蛇VS G大師
開盤:
敏蛇 @1.85
G大師 @1.92

閪鑽似會大炒閪濱

一敏波po清泉

中到7串1 派埋黑單

咁祝你斷一算

真

買少少先

三場下盤

橫b半大未

快！

有c未

全中 10 1 100

gchi

會唔會又開4:3呢

頭關已經ggg

神船

主其他
７＋

半大又死

紅鑽上盤已死

開到

幫你含

我都含

冇水點賭？

點解性愛唔係度既？

佢無錢賭啦 點去賭檔

半大冇啦！

50蚊都冇呀俾條毛你就得

跟

紅鑽仲唔入shit

紅鑽加油 我地支持你

mycard影比你ok?

Red diamond 9.5 dead

閪鑽仲唔入

幫幫手俾住先
要做乜 r客

角呢 去左邊

節奏好慢

53歲三浦知良正選再破世界紀錄 42歲中村俊輔助攻 橫濱僅負川崎
三浦知良有無出

l'm

角大又死

又有錢派

半大24

屌中柱

閪鑽回到平半高水

INTZ垃圾巴西隊 同r7差唔多

應該有半格

入未啊！！！！！！！！！！！！

Sup又好撚好咩

西鑽半大已死
點解今季踢到咁撚樣

邊邊半格

起碼有KAKAO

而家外賣既話咪有半格囉

西鑽有link?

Hea撚到

唔買閪鑽都唔會買橫濱

預計
25' 1-0
40' 1-1

睇黎又凍過水啦 屌

如果今季有降班閪鑽 應該降撚硬班

六七年前就有用而家回哂塘啦

橫檳有冇出53歲廢老？

0:1

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

0-1

橫goal

-1 半大

紅鑽針

哇 閪鑽 成班垃圾

收返一半先

dllm 紅鑽真係次次都撚

有傻9買左鑽？

橫檳d遠射真係好撚過份
咁樣死角入網

想跟但又怕你出黎害人

西鑽

角呢？

我dllm 閪鑽

MG

紅鑽手足幫你搵埋圖

橫b 15-30min 30場35%入球率原來係真

而家性愛都有人吹捧？

大波波未

漏左個

0:2

半0

pin this la

半大繼續

真係好撚癲

橫濱半客輕鬆

邊個？佢深潛左勁耐啦喎 hy都收埋皮
宜家只係吹奏外賣王黑單

師父G 利害利害

仆街，衣加先見倒

西鑽西定mg 勁

TOT反手狂叫好燃煩

一鳩樣 咁踢法一定0角完半場

好彩skip閪鑽

西鑽又西，696強陣

日職兩大西隊

block咗佢啦

Both l

佢係報假喎

唉 same

早D講嘛

閪鑽有冇link

有乜害唔害講到我無份輸咁

閪鑽cup鳩硬 唔中搵MG

得你自己一個睇到

原來MG 要左閪鑽 而家先見到

intz都幾廢

2.5/3 b

神船可要？

No

今朝又係咁叫 2.5B手足真係硬曬個拳頭

京都不死鳥(主) 對 大宮松鼠(客)
半場主客和
和@1.93

GO

輸

好多人陪你盤都轉埋

跟就跟唔跟就唔跟出事前都比人害

3/10

33333

事前就害人 唔怪得個個事後同冇哂大蛇

大宮

咁齊贏

快手開半大啦 閪鑽

一定中 松鼠

多數有 放心

半客鑽石Gel

多謝你呀真係

閪鑽入一粒啦

閪鑽唔多掂

實有

又對左

Skip得

強強強強烈建議以後要置頂MG啲精選

西鑽真係買親都冇好野

西鑽繼續刷角

半客收錢先

買親閪鑽次次都閪

4444

西鑽北海696
三大垃圾

馬會係咪開撚錯盤
紅鑽被人㩒屌到

紅鑽就黎紅格

橫賓geled

仲有閪船

呀鑽快手半大 唔入就比人入ok?

希望閪鑽 輸多粒

松鼠

屌你老母5個dive慎比人反殺2個取消關注

696連贏左咁多口，點解變垃圾

5點快半大

原諒你啦

鑽點輸？

西鑽半大24
要靠橫b

紅鑽紅格！上啊

解圍

睇嚟買左紅鑽都可以撕飛
廢撚到

買漏左不死鳥

水手仲受緊半球 送錢？

不死鳥好似讓少咗

邊度有水手呀

大力水手

大宮松鼠唔敢再開角盤
上次買左10萬角細

0-2

船上面有

紅鑽！

半大gel

盲左？

易到

on99 02

紅鑽廢到

巴打我留意咗你好耐 你好撚攪笑

半大fapfapfap

屌紅鑽要追三粒

角大24

等6:00德島大波波

紅鑽冇了 多謝master g

三浦痴良

Mg 哥...

半一盤多數輸和波，未撚試過輸到咁

多謝支持

我留意咗你好耐，你真係好幽默。

我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…

錯，應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

主其他正式上路

半主同半大 好撚彩揀咗半大 紅鑽屌你老味

紅鑽咁就完撚左

紅鑽真係笑話

輸波繼續刷
陸C呀

唔係講笑
紅鑽果種廢真係
輸1夠都未仲入局
對面已經上哂電

傻仔買紅鑽

直接d話佢好撚on9啦 唔係佢唔明架

閪鑽垃撚圾 我敢講對家紅3件都cup唔到

有無得退錢

比人讚好開心 決定出場水

痴撚線 買乜輸乜？ 真心咩

神船個陣屈到

GOALLLLLLLLLLL 半大ez

分分鐘輸多幾球 好撚垃圾

下盤唔gel等幾時

眼盲心不盲

神船個陣不嬲屈架啦 不過係唔識贏啫

角大都等收

西鑽 細波點頂

根據慣例一gel就

紅鑽憑咩即場讓半球

我想靜靜地贏波呀但電莖又閪撚左

橫濱易到...

7點半預測：屌你老母，失敗船

到而家都係讓緊人？！

閪鑽憑乜撚嘢讓半一
降班咪害鳩人啦

而家唔gel 等拜山先gel咩

鑽一球都無feel到收皮

姐係有劇本??

星期六 6
神戶勝利船(主) 對 北海道札幌岡薩多(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.95
星期六 7
FC愛媛(主) 對 金澤薩維根(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.80

贏錢就係咁簡單

0:2角大玩撚完 西鑽好撚廢

係 送錢

0:7

電莖豬左幾k

收到風 你昨晚汁唔少

早知晏D先買回撚到痴左線

半一呀

我輸左1.1賠既skt冇再玩

全撚部撚賭仔

不死鳥

MG師兄好波 松鼠輸1粒

琴日LGD 打假

汁左3包2手薯條 分3日食

係計0:2個陣讓WO 即係+1.5 唔係3:2先嬴WO
CHING 真心定假膠

昨日lgd 1.1 比人炒

不死了

今日差
德島半大 全大
北海道盤

狗會半一 穿盤

MG之力

唔會再賭電痙

心水UOL 贏PSG 信我

屌你老母支大師快出水 咪臨開波先出咁鳩屎

我第一日賭唔識規矩

京都不死鳥 2-0 大宮松鼠

野雞豬哂啦

買大開細買細開大

沖浪者天堂追左3口大5.5 4.5 3.5夠膽死1球都無場波原來3分鐘已經踢完

3分鐘1-1

2:0

MG勁

on9 2-0

幾多賠半大

松鼠又輸 冇錢了

MG重有咩心水

Skt都係1.1輸真係屌佢老母撚賭仔

2-0 半大爽到

不死鳥 4球細

松鼠廢到

快手大波

紅鑽個no look pass連自己都呃埋

不死鳥個種爽

不死鳥✅✅

跟左

紅鑽反杯未

老規矩我1蚊都收唔番就10 1 500啦

閪鑽腰斬退錢得唔得

閪鑽真係閪

很想要

派我了

真係好鍾意睇一敏啲gel頭

買主盤好撚過 走去買半和 屌

金仔半全大

穩到..

我鍾意睇天台gif多

唉 屌

老規矩 如果紅鑽同松鼠反cup 101100

一敏sir又強勢了

master g買船ok？

呢隊乜鳩野大宮廢鼠永久blacklist

收皮未

一敏6點買咩

好撚鳩 紅鑽係到妹

下半場6角pls

又半大

佢要左客？

波post只信MG

6點出未呀支大師

愛媛連草津溫泉 都輸..

屌你老母垃圾巴西隊

冇啦

不死雀易到

閪鑽個右閘黑鬼，波都未撚識傳學咩人踢波

情迷北海道

多謝

反手料

送場比大家 愛媛

in 西鼠i trust

PSG一定輸一場

垃圾都買

你見佢urgot tp 就知黎troll

西鼠和唔到，叫自宮松鼠算

我知錯鳥可摸耳比返d錢我

咁樣仲買北海道一定反手

神船學下紅鑽ok?

首先紅鑽要反cup先

我屌你

不死雀半全大
金仔半全大

西船gogogo

西鼠就入

睇德島定北海道好呢

西甲早場都無即場 咁癲

鼠鼠鼠

金仔呢排作客讓波都贏除左對北狗

0:2 松鼠
點度跳好？

首先要學識點打比分

我都幾肯定你會輸

跳左點收錢？

學下報分先

0:2啊，冇攻門啊
點贏，2:2我都願

西鑽刷啦

下世學

啲錢好快比你贏撚哂
咁樣報分

仲鼠下場啦 呢場完左啦

閪鑽反CUP未

上緊天台寫錯

串能到

2020年仲有人買北海道

一開波就封盤以為秒goal

2：2唔出奇對上兩次平半開

北海道過去都食住垃圾船 點解會唔買

咁你買左幾多 有冇飛睇下

收到 買船先

不死了半和51200

北海道fg

閪鑽可否全隊斷腳

有

無咩可能

最好

似似地
北海道節奏好順暢

札榥唔出外援

閪鑽2:2c

扑扑

屌你老母報真都要扑

6輸4贏食住

扑左

總之就食住，你唔好理。

又反手...

閪鑽真心on9
對強隊贏對弱隊輸

一早扑左你 wfc

睇上場食住

做得好

神船10分鐘內冇一球既話應該又係即場撚半大

預告：
今晚要留意10pm 華西

2:0
垃圾松鼠
生命重有60分鐘

想叫紅鑽輸半都無得叫

今晚有必中心水 有冇人想知

對付on9仔絕不留情

唔記得講埋垃圾船轉左教練

你真jump 我錢都可以唔要

彪哥

掂了，我上咗船

真，生命注

又中

神船比人禁

Breaking news?

笑什麼 你也是0N9仔

彪sick呢

個教練仲廢過之前嗰個

走開 唔識你

神船-0.5/1@1.9 -> -0.5@1.91

鑽大波已死

垃圾船冇角踢乜撚野波

復出

西甲彪

浦和風林

北海道禁屌

睇起底就知唔係佢黎

第一次上西船半大船就沉 爽

親

西船唔入俾人入啦

大佬彪miss u

鑽俾人456未

傻西彪！

德島456未

屌 閪鑽角大已死

大佬彪（假冒）

船半大未

西甲彪復出了
我記起我每次同佢同路買巴塞都輸到甩轆

幾時再有彪析同窮爸爸富爸爸

0:2 西鑽都唔想追了

神船啲後防真係擺設來

西鑽唔入就比人456啦

紅鑽冰左30分鐘角

北海道個前鋒跌撚夠未

神船同恩尼完全夾唔到

陳蛇又贏

角細清泉

閪船唔入比人入啦 屌你老母

放四個雪糕筒札幌都攻唔入啦

唔講以為入左兩粒既係紅鑽，仲唔上前

神船回到平半

神船禁屌

快撚啲響2球先啦 人哋場場半大 你老母碌鳩咁仲0-0

黎左三季都仲未夾到
係得古橋夾到

小白傳到咁靚個日本仔都把握唔到

金澤似就入

德島入未
唔係斷一關下話

好廢

6點好靜

大隻彪回歸 大岩狗呢

見到神船係自己後防一傳就比人逼甩，睇到都驚

等下半場啦

神戶半大好撚危

賊船場場都有呢啲蝦碌

船主勝1.95

神戶勝利船 1-0 札幌岡薩多

船gaol

閪船 屌你入啦

船

屌你老母 買緊神船平半嗰陣入

封咩鳩呀

德島半場都過唔到 跳定先

Goal!!!!!

個龍門成日行出禁區做傳送，但係後防加龍門啲傳控真係幾得人驚下你

入波囉因為

古橋!

神船Goal

紅鑽唔入？

札幌廢撚到

master g又贏

神船再俾多粒
紅鑽唔入就俾人入啦

G SIR 勁到

咩話?

靠恩尼

破冰就刷爆佢啦

恩尼真係進攻核心

勁撚到 神戶仲有1.3水

小白啲短傳組織好J

西船半大-1

MG好撚fit

講多個句 快

我屌你master G!

閪鑽半2全2

Masterg勁到...

收皮啦

德島半大

半2全2頂住

西鑽全格請一位手足食譚

提早取消關注

邊到買到鉅記豬肉乾？

七點心水 斯巴達

德島快撚啲入

又中援交大波伏

閪鑽反cup 10 1 100

難啲

不死雀半全大
金仔半全大
德穴2場半全大

Ok

話乜尻？

我又同G大師同和田石沉大海啦
紅鑽俾人中出無慘

謝謝彪哥

1

西鑽成日西

閪鑽真係好撚垃圾 輸波仲係到妹
叫撚到成間M記望住哂先得5角
20分鐘有冇神蹟5角

西鑽杯101100

嘩 bill gor

邊2場

德島全場1.5大

西鑽半2全2

西鑽快啲俾多粒啦

見到妹應該收哂錢
好似成功丸有場又係咁，落後一球好似贏緊幾球咁，回傳猜波

屌你老母 彪加master g 今晚波po 風起雲湧了

鑽廢撚到喊出黎

咦原來有3場
揀咗電根同踢波者

今晚得一場重心 如果唔中今晚就消失

仲差大岩蛇

華美倫啲防守好勁

西船半大差粒呀 唔好瞓地住啦

得到入未

屌你 早啲出早啲走啦

澳假導演嚟嘅
有場澳假岩蛇同bill哥對賭
之後最尾加時好似反cup3粒 岩蚊贏咗

德島又玩野

德島2:1大家開心

京都半2全2
北海道全格
10 1 100

德島剩贏2粒 51100

支持

得到半大報數區

-100

金仔可唔可以放過援交妹

Lmm

買左全大
無撞撚左你條半大
一定開到